淘寶搜尋「香港獨立」 原來有野買

岩岩無聊玩下 發現...

馬雲反了反了
Search 到香港獨立都算
仲要搵到香港「國內」

香港係咪....